年輕人不是大晒

唔好意思，第一次開po唔知點樣吸引大家入黎，希望大家屌都屌得細力啲
話說發夢見到未來特首林主席個老婆日日喺藍絲page度留言，日鳩日喺度鬧年輕人。雖然句句都好on9，但係有一句尤其on9，我實在諗唔到可以點樣有理據咁駁返轉頭。有冇手足可以幫手解答。唔該 好人一生平安

PS. 呢個係蔣元秋FB po，話俾年輕人改過機會

自推

輕輕一推

你咪吊佢囉，法官姪女Amine巴掌警員只判感化令，問佢對一視同仁有咩解釋

將年輕人轉做警犬

！！！！醒！！！！ 我嬲到竟然諗唔到
支持成立獨立調查委員會

驚佢太on9聽唔明

法律唔係大晒 參考路易十六

係啊，應該將年青人關入教育營啊屌佢老母

唔係講笑 其實堅驚

應該將問條問題既人捉去再教育
呢 d 人根本係教育失敗產物

發夢有人話我知條友係做幼教
你話係咪仆街